點解無人鬧過陳凱欣李卓人票

派定一打比自己先